覺得同齡嘅人都好on9

可能你覺得我係清高撚 我都冇辦法

如題
有人話年紀大啲都唔代表會成熟啲
做咗咁多年人 深感+愈趨認同
有時比自己年紀大嘅 可能都不及自己咁識諗

btw有時自己都會好on9
但冇人完美 可能有人喺a方面比你成熟 但你又會喺b方面比你識諗
哈 人真係總要犯同樣嘅錯誤
都唔知都我死嗰日 會唔會都仲係喺某方面咁唔理智/成熟呢
ks我都係好易會感情用事嘅人 只係有感而發

咁當你遇到一個比你識諗嘅人咪可以學習下

明白呀 我都學習緊多留意他人嘅優點
學緊接受自己唔完美 唔會永遠高高在上
老土講句 學其他人嘅好 睇到佢地嘅壞 警惕自己唔好跟人行差踏錯

你幾歲人仲會有呢個諗法